屌你而家mk仔，五打一都唔贏

呢5條垃圾出街真係會俾人指住笑

麻鷹打雞仔

身形夠bulk

廢到

金毛條友揸流攤到

最後走人，仲要比亞叔搵野掉車

依種身型幾好攬

個呀叔就醒追撚住個傻鳩金毛打 打到佢驚 其他人就自然唔敢上

呀叔好大隻好型

應該係金毛搞事我見佢全程都只係想打金毛
去到最後都係罵金毛

5個有4個食花生

Hulk 對住未有裝的ironman

個5件其實有冇出過手

紅褲大叔都唔似好過拳 似有做下gym
但已經屌打5件廢物mk

之前成日話幾個手足夠唔夠速龍打
除非個幾個手足有學打架 唔係都唔係咁易
一係齊心往死裏打 咁就冇學都可能夠

金毛廢到明明係5件蛋散入面算大隻果個，係咁推人上前自己後退

其實係心態，壓力仲有實際後果關係

mk日光日白街頭打架，撇除真係打出火錯手攞命，都係爆下光，捉返去頂多係傷人

但班狗你唔掂佢都會屈鳩你襲狗，仲有點用酷刑，實際面對起嚟係兩件事

所以前線勇武手足每一次，真係用條命換返嚟同呢種街頭霸王有唔同的

希望手足們都操fit起嚟，光復香港唔只係口號，時代革命係要身體力行，唔fit少少跑都無氣真係仆街

個阿叔一定成日食鐵喇
真係起火班排骨MK手都斷呀

5個圍上去應該冇得打，唔夠齊心

黑警咁 5個壓上去

MK仔講齊心，唔推隔離出去死算好

Exact7ly 係心態問題
Mk其實身型唔太輸蝕

咁都唔輸蝕？差幾個碼wor
個呀叔除左衫仲大件頭過班MK著住厚褸

帶口罩個個都未上車就開😂🤦🏿‍♂️